留意到好多人想課多啲金畀蘋果。 嗱， 我教你

留意到好多人想課多啲金畀蘋果。
嗱， 我教你

就係取消訂閱， 然後再即時訂閱返, 即時生效睇得返。

係就係每次只可課 $3, 但係你做幾多次就可以課 $3 x 幾多次,
佢會問你點解取消訂閱， 你答 “想課啲金，即時會再訂閱返” 就得。 其實你答乜都得， 不過如果你真係想課多啲金既， 點解唔誠實啲話畀蘋果知？

利申 ： 試過成功， 大家放心。

取消訂閱

確定取消訂閱

想課多啲金，會即時訂閱返。

再訂閱番

6月24日試過一次， 7月4日又試過一次

令多啲人知

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

係咪都幫吓立場 始終蘋果冇咁快摺嘅

搞咁多野捐多3蚊？

咁佢信用卡公司會唔會charge多過佢$3, 得不償失?

10次就$30

咁佢搞咁多嘢都係收你三蚊啫

不如幫人比錢登記email做會員，多d人睇，新聞力量先會大

會唔會收蘋果charge 㗎？

我都想 , how ?

你問我我， 我唔知。
不過我就想到呢個方法，每次可以畀多三蚊。

幫我 我無信用卡
買apple 卡 申唔申報到

3%咪抽9仙

起碼蘋果睇到個取消訂閱原因， 都有鼓舞作用。

幫埋獨媒， 本土個啲啦係就

網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)

依個月仲有無買波

又或者直接買廣告會唔會方便d

你有冇認錯人 ？

效率低，又會被中間收手續費

我有野講 我愛蘋果

眾籌之後直接落廣告啦 又有得做文宣 又可以幫到蘋果 一舉兩得

蘋果好撚呆鳩
唔識做生意

三蚊做minimum 咪得
隨便人睇心意課幾多丫麻

攪到咁點解唔訂報紙？

但3蚊係咪全數入蘋果袋? 有冇得叫蘋果直接搞眾籌

幫埋立場啦 你地唔係捨得睇著立場姐姐失業掛

——————————————————————
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

係咁刷 一陣銀行鎖我信用卡仲on9
買份報紙好過

因為印出黎要成本 相對電子無咁大成本

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔直接買報紙？

推

不如建議apple 好似立場咁，出幾個plan 仲好

要就出聲加錢啦
唔想咁樣

寄張cheque 銀碼填一萬幾千會唔會快啲？

立場前日先出poat話夠數
而家我捻都凸咗好幾倍
仲好多人keep住有捐

蘋果呢幾日講明撈唔掂
連頭版都吉埋
我唸蘋果比較有需要啲...

蘋果日報不如係搞app 內購買啦

有無人係蘋果小編/記者
同公司反映吓整條渠道出黎

平台會抽佣

搞咁多次不如日日買報紙

咁就要同Apple store 對分

上親子、上u蝗、香討出post，大把想要，當係賣二手野咁，留email、留電話、叫人自己收回覆確認，

正！推！

五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

係

蘋果年年赤字，佢仲要打埋台灣嗰邊既輿論戰，黎智英不斷賣資產去頂。
大家一定要幫

比蘋果收30%

幫你推
認真
肯比錢就不如幫埋d親戚朋友訂蘋果啦

其實我都想課多d
但咁樣刷好煩wo

笑死

五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好麻煩啊 我不如買多幾份報紙仲好啦
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

買多兩份印刷版好過啦

咁咪操作100次先得300蚊

我無野講

訂閱咗有冇得清走個信用卡資料？

佢遲d會正式收費 到時就唔係三蚊

去買多幾份報紙仲好, 你買一份貴d之餘,佢d廣告又多d, 何樂而不為?

認真
每次paypal/master card transaction fee成3%-5%
你咁樣比錢蘋果都唔收得幾多
不如你等9月佢要交多d月費對佢仲好
Btw我無野講

咁不如直接買報紙啦

唔煩, 好多料資都有記住, 唔使重新填過,

tick 2 tick 就攪掂,

唔信你即管試一次先, 睇吓你覺唔覺煩.

白色恐怖 係特登吉出黎

直接買報紙，再免費派比人，由其係唔太識上網睇新聞的街坊。課金數量大好多，同時可以keep住一定傳閱度。

叫佢開多個位比錢佢好過啦

人地立場一次都可以比200

寫支票

直接落樓下買報紙會唔會都有用？

利申：已俾三蚊

我無野講呀 飲水呀要

Pish

真話我點都要講架啦

年年赤都仲生存到，仲可以玩秘密捐款，數字係用千萬計

之前用重金買安心條片黎整會員制已經嬲嬲地

3蚊我都照豪俾你

但有多餘錢幫立場仲好啦，起碼乾淨過肥佬黎

眾籌落廣告 寫5大訴求 係頭版啦

3蚊應該係直入 可能信用卡抽幾%咁 其實已經好多人叫佢搞眾籌 但仲未有消息

無辦法, 我暫時諗到係咁.

唔想課多啲既當然可以唔使做.

係畀啲想課多啲既人又諗唔到咩方法既人, 因為我係以下呢個 post 度睇到好多人話想課多啲.

今日蘋果 7月4日

每日買一份蘋果請屋村廢老睇

謝ching

click 多幾次廣告好了

唔通你想等蘋果執笠先幫佢？

快啲出個每月100計劃啦
我無嘢講

仲可以幫下Hong Kong Free Press, 等外國人都易啲follow香港發生咩事

蘋果依家係燒緊肥佬黎啲殼種嚟頂,其實幾危險

71 遊行我都有捐畀 Hong Kong Free Press

呢個時期越多人科水,遲下正式收就越平

當然有, 修改個人資料個欄.

唔好咁做
佢好似3蚊捐咗1蚊出去
扣埋手續費係蝕嘅
咁樣搞會蝕更多

想課多啲金嘅就等佢有得正式subscribe 時
即刻轉做月費plan
同埋幫家中兩老貨埋

安心條片講緊百幾二百個,依家佢年蝕幾億

「七黑」團結打倒白色恐怖

1蚊捐出去

會唔會俾人當洗黑錢

利申9up

會唔會人哋行政費仲高？不如慳啲錢遲下月課

你啱喎，不過呢啲嘢要搞眾籌

其實蘋果唔使眾籌,一次半次效用唔大,叫人多啲睇同訂閱仲好

買夕一幾份實體報紙咪得囉

係Youtube直播果陣課金有冇得諗？

on9

睇到呢度, 我見到其實大家都諗到好多方法 課/幫 多啲蘋果, 問題係你做唔做啫.

Where there's a will, there's a way.

唔好淨係課蘋果 立場同其他獨媒都需要支持

立場隨時都可以捐 但蘋果就訂完之後就無 唔係樓主講 都無人知

仲要捐一蚊出去 尼D公司邊度搵

蘋果不如直接眾籌啦
放bank ac no 唔洗蝕手續費

樓主好有心
但係我會寧願等下佢之後出咩措施方便我地自訂金額

點解唔開多幾個account,令訂閱人數高啲，廣告商都會識做啲

其實我都係睇到呢度啲人既 feedback 先決定開呢個 post.

大部份人都話想課多啲.

今日蘋果 7月4日

謝樓主, 已用mouse keyboard bot loop左1000次

點會係因為唔掂而吉咗佢呀
擺明特登㗎啦ching

支持！

YouTube抽30%

係支持就過數啦
payment gateway食水好深

去買報紙啦

1蚊1蚊咁黎行政費請個人都蝕返轉頭

推到蘋果記者見到
同公司反映下
我地想課多d金
俾個戶口出來

肯定

想課1000蚊

直接寫票訂幾百個月寄去蘋果唔好？

1000次就30000

佢收正價繼續訂閱咪得囉駛乜搞咁多野

理性啲諗，作為上市公司，我諗3蚊係蘋果第一階段，想盡量多啲會員願意俾第一次錢。之後應該會變返月費，幫公司穩定返收入，到時大家穩定地課金就好了。
不斷登記又取消會員，可能會搞到佢啲data好亂，未必好有幫助。

on9
佢$3手續費都去左根本冇錢落袋
佢係買你之後subscribe個月費

平時屋企人買開東方 家吓每日迫屋企人買一份蘋果 再自己買一份返工 好似仲好

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

唔會收足三蚊碌太多次可疑交易鎖卡就有份
如果唔介意支持成個集團而唔只蘋果嘅不如留意吓其他業務

立場我見啲人成千咁捐cls

點解唔直接落街買多幾份報紙

點解我課咗金但佢都話我未升級

即做

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

你去7仔掃一疊蘋果仲快啦

咁麻煩
仲要比得嗰三十幾蚊
買番份實體版支持好過啦

雖然多謝樓主分享，但呢個好似有效率啲

hi叫我？？

買282咪得

我無野講！

不如肥佬黎你改改個收費模式做無上限 min 3蚊啦

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

人地咪話左9月會有正式既月費計劃囉
搞咁多野捐3蚊

頭版應該係特登吉
正常無廣告都可以出新聞

買壹傳媒股票都得